
\begin{footnotesize}
\begin{itemize}
\item[\textbf{Topic {5}}:] {muziek opera componist werken kunst beethoven muzikaal meester schrijven publiek wagner ich orkest symphonie compositie uitvoering dramatisch drama opvoering gebied duitsche mozart theater concert duitschland vriend stuk vorm opvoeren weenen\\
\textbf{Proportion:} 0.05788414\\
\textbf{Document:} \textsl{Muzikaal overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0027 \textbf{Probability:} 0.934791
}}
\item[\textbf{Topic {139}}:] {boek schrijven mensch voelen liefde jong ziel gevoel kunst lezen diep wereld kind vrouw kennen begrijpen hart lief ding kracht zoeken misschien vragen schrijver vreemd horen gevoelen vers moeder natuur\\
\textbf{Proportion:} 0.057333447\\
\textbf{Document:} \textsl{Overzicht der Nederlandsche letteren.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0085 \textbf{Probability:} 0.84896725
}}
\item[\textbf{Topic {68}}:] {maatschappij arbeid staat recht volk arbeider belang sociaal politiek mensch macht zaak strijd werken kracht toestand wet vrijheid geld partij beginsel maatschappelijk gemeenschap rijk middel lid grond eeuw kapitaal stand\\
\textbf{Proportion:} 0.056494765\\
\textbf{Document:} \textsl{Thompson's oude vergeten boeken.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0002 \textbf{Probability:} 0.8728014
}}
\item[\textbf{Topic {52}}:] {ooog hoofd voelen kijken arm donker stem gezicht vragen wit lucht zwart horen lopen jong trekken langzaam huis uur kind plotseling roepen diep avond blik lachen voet mensch nacht morgen\\
\textbf{Proportion:} 0.050565697\\
\textbf{Document:} \textsl{Mea Culpa.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0044 \textbf{Probability:} 0.746939
}}
\item[\textbf{Topic {65}}:] {mensch geest wetenschap begrip ding wereld kennis kennen boek waarheid ontwikkeling voorstelling geestelijk schrijver vraag vorm natuur zin beteekenis kracht leren feit buiten godsdienst begrijpen god dr menschelijk eeuw geschiedenis\\
\textbf{Proportion:} 0.047572784\\
\textbf{Document:} \textsl{Over godsdienstwetenschap.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0003 \textbf{Probability:} 0.89750046
}}
\item[\textbf{Topic {143}}:] {schrijven vader zoon kennen naam jong vriend eeuw moeder wereld lezen hart geest broeder dood bekend dragen vrouw recht boek spel kind volk treden trekken huis geslacht dochter zaak held\\
\textbf{Proportion:} 0.047126587\\
\textbf{Document:} \textsl{De drie Electra's.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0064 \textbf{Probability:} 0.6935797
}}
\item[\textbf{Topic {107}}:] {zaak koning engeland republiek prins oorlog engelsch brief vorst engelschen frankrijk regeering compagnie gouverneur vijand keizer vrede schip schrijven macht zenden plan volk fransch holland handel sluiten vriend hollandsche ontvangen\\
\textbf{Proportion:} 0.03880942\\
\textbf{Document:} \textsl{Onze Betrekkingen tot Lombok.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0105 \textbf{Probability:} 0.9512089
}}
\item[\textbf{Topic {49}}:] {onderwijs school leerling wet leeraar vak verschillend examen commissie inrichting ambtenaar bijzonder regeling opleiding belang regeering toestand gymnasium zaak kennis lid taak eischen toezicht onderwijzer raad recht bestuur minister art\\
\textbf{Proportion:} 0.036010306\\
\textbf{Document:} \textsl{Het eindexamen der gymnasia.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0074 \textbf{Probability:} 0.9672937
}}
\item[\textbf{Topic {35}}:] {mensch jong volk vrouw reelen werken stad vroeg huis trekken kennen anna\_paulowna geest god zoeken lezen stuk cats boek schrijven eeuw lief misschien kracht begrijpen hart recht sterk naam buiten\\
\textbf{Proportion:} 0.032744147\\
\textbf{Document:} \textsl{Cats.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0096 \textbf{Probability:} 0.6856069
}}
\item[\textbf{Topic {26}}:] {vrouw jong huis vragen roepen kind heemsbergen hoofd moeder ooog slaan vader heer halen kijken mensch stuk gezicht deur kennen grond zoon trekken antwoorden arm naam tafel geld horen buiten\\
\textbf{Proportion:} 0.031324565\\
\textbf{Document:} \textsl{Daniël.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0091 \textbf{Probability:} 0.6801735
}}
\item[\textbf{Topic {102}}:] {voelen 'n kijken nou jan huis vragen vrouw ooog hoofd buiten ding mensch nee horen lopen jij moeder eten avond jongen lachen ineens jong zoeken rond vast vreemd heur trekken\\
\textbf{Proportion:} 0.030664597\\
\textbf{Document:} \textsl{Langs de wegen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0012 \textbf{Probability:} 0.996213
}}
\item[\textbf{Topic {92}}:] {stuk drama schrijver kunst dichter schrijven jong dramatisch roman publiek liefde indruk vrouw rol bedrijf talent boek kunstenaar heer dood spelen misschien beeld voorstelling letterkundig vorm toon recht persoon vertooning\\
\textbf{Proportion:} 0.029934447\\
\textbf{Document:} \textsl{Dramatisch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0114 \textbf{Probability:} 0.8949502
}}
\item[\textbf{Topic {21}}:] {ziel zingen hart blank lief god bloem kind dood nacht liefde zon aarde hemel ooog lied arm horen blij psyche voelen traan zoet lucht slapen wind blauw droef sterven water\\
\textbf{Proportion:} 0.029391116\\
\textbf{Document:} \textsl{Liederen van den Cobzâr. Naar Fransch proza van Hélène Vacaresco .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0082 \textbf{Probability:} 0.9975391
}}
\item[\textbf{Topic {135}}:] {ziel vrouw voelen ooog kind liefde prins mensch arm cornelie vragen jong lief vreemd wit geluk urania kamer lachen begrijpen ding hoofd keizer vaag wereld zee lucht rijk vader schrijven\\
\textbf{Proportion:} 0.026116226\\
\textbf{Document:} \textsl{Langs lijnen van geleidelijkheid.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0059 \textbf{Probability:} 0.7687284
}}
\item[\textbf{Topic {64}}:] {fransch heer schrijven naam eeuw schrijver bekend boek les taal lezen stuk geschiedenis frankrijk parijs studie wijzen kennen nederlandsche stad vorm dr zin verschijnen uitgave bewijzen oorspronkelijk vreemd vermelden werken\\
\textbf{Proportion:} 0.023362938\\
\textbf{Document:} \textsl{De schuttersmaaltijd door Bartholomeus van der Helst.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0115 \textbf{Probability:} 0.7959795
}}
\item[\textbf{Topic {121}}:] {stad kunst kleur gebouw schilder straat huis ruskin schilderen lijn schilderij kerk mensch wit paard rome spanje schoonheid zaal paleis eeuw natuur meester ooog kracht figuur beeld italie indruk zon\\
\textbf{Proportion:} 0.020365812\\
\textbf{Document:} \textsl{Schilderkunst.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0094 \textbf{Probability:} 0.7840442
}}
\item[\textbf{Topic {178}}:] {verschijnsel verschillend dier ontstaan eigenschap groep plant waarneming feit hersenen voorstelling mensch vorm invloed oorzaak vraag psychisch onderzoek proces leren verschil wetenschap natuur lichaam kennis individu beteekenis beweging gebied cel\\
\textbf{Proportion:} 0.015481262\\
\textbf{Document:} \textsl{Bastaardeering en bevruchting.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0058 \textbf{Probability:} 0.9248247
}}
\item[\textbf{Topic {86}}:] {studie geschiedenis letterkunde schrijver pierson wetenschap wetenschappelijk heer hoogleeraar fruin paris universiteit schrijven letterkundig modern boek taal prof eeuw student historisch gaston fransch college arbeid frankrijk jong bijzonder behandelen misschien\\
\textbf{Proportion:} 0.015223481\\
\textbf{Document:} \textsl{Wetenschappelijke beoefening der moderne letterkunde.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0016 \textbf{Probability:} 0.9485297
}}
\item[\textbf{Topic {128}}:] {minister koning heer kamer wet thorbecke ministerie regeering hall zaak lid grondwet verklaren voorstel commissie schrijven tweede\_kamer denkbeeld kennen statengeneraal ontwerp vragen stem voorstellen besluit vraag ontslag zm verlangen meening\\
\textbf{Proportion:} 0.013185929\\
\textbf{Document:} \textsl{Mr. F.A. van Hall als minister. Mededeelingen en herinneringen . II.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0106 \textbf{Probability:} 0.8770292
}}
\item[\textbf{Topic {81}}:] {millioen werken prijs bedrag cijfer openbaar nederland uitgaaf gemeente goud waarde artikel vraag stijgen belang gevolg zaak engeland boekerij geld bedragen nederlandsche gemiddeld uitgeven dalen wet gelden oorzaak auteur boek\\
\textbf{Proportion:} 0.012654425\\
\textbf{Document:} \textsl{De rijkssubsidie aan de gemeenten.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0061 \textbf{Probability:} 0.7964038
}}
\item[\textbf{Topic {36}}:] {straf misdadiger gevangenis rechter misdaad krankzinnig misdrijf persoon veroordeeling voorwaardelijk congres veroordelen invloed vraag oorzaak lombroso bijzonder karakter omstandigheid maatschappij feit gevangenisstraf individu straffen misdadig strafrecht handeling criminaliteit plegen belang\\
\textbf{Proportion:} 0.0120318215\\
\textbf{Document:} \textsl{Psychiatrische beschouwingen omtrent de gevangenis en hare bewoners.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0028 \textbf{Probability:} 0.9321752
}}
\item[\textbf{Topic {136}}:] {resident kapitein mevrouw indie blik huis vragen regenen eva jong plotseling tafel hoofd misschien vrouw addy dop roberts ambtenaar horen nacht batavia officier ooog stem gezicht uur mama toon indische\\
\textbf{Proportion:} 0.011949258\\
\textbf{Document:} \textsl{Toga en degen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0099 \textbf{Probability:} 0.606466
}}
\item[\textbf{Topic {172}}:] {leger militair officier oorlog dienst oefening militie schutterij kader art maand roo kunst wapen verkrijgen onderofficier soldaat infanterie vrijwilliger wet academie oefenen dansen duncan reservekader saintsaens korps verdediging volk dienstplicht\\
\textbf{Proportion:} 0.011585248\\
\textbf{Document:} \textsl{Tijd- en strijdvragen op defensiegebied.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0041 \textbf{Probability:} 0.82539356
}}
\item[\textbf{Topic {168}}:] {bevolking hoofd gezag vorst gebied recht europeesche perzie toestand arabisch invloed franciscus islam dl sultan mohammedaansch vroeg belang regeering bestuur vv volk heer streek turksch rijk turkije persoon stam egypte\\
\textbf{Proportion:} 0.010682252\\
\textbf{Document:} \textsl{Het Panislamisme .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0108 \textbf{Probability:} 0.9232259
}}
\item[\textbf{Topic {41}}:] {'n nou louise maurice voelen as vrouw nee kijken horen stem an kind zoo'n gezicht hevig ooog he heelemaal jij diep moeder lachen ko soo frans nie plots jong woest\\
\textbf{Proportion:} 0.010273692\\
\textbf{Document:} \textsl{Kunstenaarsleven.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0114 \textbf{Probability:} 0.8727345
}}
\item[\textbf{Topic {142}}:] {lord gladstone wereld engeland mensch hart vriend sir ministerie gevoel kracht minister altoos ding geest parlement persoonlijkheid beweging idee londen naam gezicht politiek vader hoofd engelsch macht stem misschien kerk\\
\textbf{Proportion:} 0.009948767\\
\textbf{Document:} \textsl{W.E. Gladstone. 1809-1898.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0058 \textbf{Probability:} 0.9694985
}}
\item[\textbf{Topic {93}}:] {water meter berg vormen bron rivier top rand rots groeien bosch bloem vlak bedekken stam diep bodem uur boomen wit punt vorm dal groen grond plant hoogte spleet naam helling\\
\textbf{Proportion:} 0.009855949\\
\textbf{Document:} \textsl{Het Yellowstone-park.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0014 \textbf{Probability:} 0.99949974
}}
\item[\textbf{Topic {51}}:] {indie indische millioen heer nederland minister kolonie regeering java uitgaaf begrooting inlandsche koloniaal bestuur bevolking moederland middel dier toestand nederlandsche belang last behoefte belasting rente gelden rekening beheer verbetering aanzien\\
\textbf{Proportion:} 0.009807012\\
\textbf{Document:} \textsl{Parlementaire kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0120 \textbf{Probability:} 0.89285195
}}
\item[\textbf{Topic {152}}:] {bilderdijk schrijven brief vriend hart gedicht lied tollens dichter dood vers betje heer lezen lief vrouw naam myn rotterdam zyn eer hy amsterdam kennen sage bilderdijks geest nederlandsche jong vader\\
\textbf{Proportion:} 0.0093820095\\
\textbf{Document:} \textsl{Betje Wolff en Aagtje Deken. Naar aanleiding van Dr. Joh. Dyserinck's uitgaaf van haar brieven .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0107 \textbf{Probability:} 0.9003406
}}
\item[\textbf{Topic {179}}:] {partij politiek regeering liberaal heer kamer minister meerderheid sociaal verkiezing linkerzijde kabinet vrijzinnig beginsel ministerie kiesrecht stem strijd vraag katholiek algemeene parlementair tegenstander vraagstuk dr conservatief kuyper kiezer rechterzijde wet\\
\textbf{Proportion:} 0.00885368\\
\textbf{Document:} \textsl{Parlementaire kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0105 \textbf{Probability:} 0.9967758
}}
\item[\textbf{Topic {116}}:] {'n maurice soonbeek voelen louise vrouw hm flora ooog mevrouw angst stem geld kijken hevig zoo'n jagen meneer fleury horen diep begrijpen dood liefde mensch macht lief gezicht genot durven\\
\textbf{Proportion:} 0.0083351685\\
\textbf{Document:} \textsl{Kunstenaarsleven.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190601\_01\_0072 \textbf{Probability:} 0.78442514
}}
\item[\textbf{Topic {19}}:] {brief huet schrijven potgieter vriend gids lezen geel redactie boek beets mevrouw stuk lid maand opstel schrijver zaak kritiek oordeel zenden werken bosboom geloven jong heer hart hopen eer tijdschrift\\
\textbf{Proportion:} 0.007441534\\
\textbf{Document:} \textsl{Letterkundige kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0112 \textbf{Probability:} 0.96669805
}}
\item[\textbf{Topic {33}}:] {les vous dans plus pour au fransch si se tout comme mais mon son avec sa ses on bien sur leur ou elle nous wereld etre ces ai sont aux\\
\textbf{Proportion:} 0.0070486884\\
\textbf{Document:} \textsl{Letterkundige kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0029 \textbf{Probability:} 0.8532548
}}
\item[\textbf{Topic {185}}:] {taal fransch spelling voorwerp schrijven vorm geschiedenis latijn uitspraak dr kunst verschillend gedenkstuk methode romaansch volk eeuw bekend nederlandsch winkel wetenschap klank beteekenis latijnsch naam prof voorbeeld vraag sterk gebied\\
\textbf{Proportion:} 0.006558804\\
\textbf{Document:} \textsl{Prof. te Winkel's inleiding tot de geschiedenis der Nederlandsche taal.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190601\_01\_0031 \textbf{Probability:} 0.9966382
}}
\item[\textbf{Topic {120}}:] {rusland frankrijk engeland russisch europa keizer oorlog duitschland macht mogendheid politiek volk japan italie regeering vrede wereld zaak prins europeesche russen overzicht rijk oostenrijk china leger lord buitenlandsch kracht verbond\\
\textbf{Proportion:} 0.0057190144\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0025 \textbf{Probability:} 0.9965812
}}
\item[\textbf{Topic {199}}:] {kind recht vader wet onderzoek moeder vaderschap verbod art ontwerp huwelijk artikel rechter staat bepaling erkenning bewijs ouder gelden feit verplichting leerplicht regeling afstamming erkennen wettig burgerlijk gemeenschap minister vrouw\\
\textbf{Proportion:} 0.0055926177\\
\textbf{Document:} \textsl{De afstamming van buitenechtelijke kinderen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0097 \textbf{Probability:} 0.974586
}}
\item[\textbf{Topic {29}}:] {verhaal vertelling sprookje fabel koning indische dier vrouw held lezing kind verschillend sage geschiedenis eeuw verzameling bekend indie benfey bewaren meisje thema jong oorsprong ontstaan legende moeder middeleeuwsche vorm redactie\\
\textbf{Proportion:} 0.005408151\\
\textbf{Document:} \textsl{Vertellingen uit den Indischen archipel.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0112 \textbf{Probability:} 0.78014314
}}
\item[\textbf{Topic {153}}:] {kerk katholiek paus priester kerkelijk roomsch geestelijk rome gemeente godsdienst bisschop taal mis geestelijkheid naam roomschen protestantsche pastoor predikant zonde protestant christen katholicisme heilig ha orde klooster pater geloof vosmeer\\
\textbf{Proportion:} 0.0053853067\\
\textbf{Document:} \textsl{Roomsche woorden.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0073 \textbf{Probability:} 0.71292657
}}
\item[\textbf{Topic {169}}:] {meisje jongen lief paul zoo'n kijken corrie nie jong meneer ding da heerlijk horen e gauw rein he vroeg wit heelemaal daniel moar blij beet hel ziel opeen vriendelijk ha\\
\textbf{Proportion:} 0.0050567044\\
\textbf{Document:} \textsl{De zûpers van Blîënbèèk.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0058 \textbf{Probability:} 0.9967301
}}
\item[\textbf{Topic {57}}:] {onderwijs school openbaar museum godsdienstig bijzonder kerk eeuw frankrijk paus stad willem koning strijd rome lodewijk geschiedenis verzameling vrijheid katholiek karakter graaf historisch leiden christelijk verschillend naam steun kardinaal zoeken\\
\textbf{Proportion:} 0.0047919075\\
\textbf{Document:} \textsl{De Leidsche Rijksmusea.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0059 \textbf{Probability:} 0.8914305
}}
\item[\textbf{Topic {25}}:] {grondwet kiesrecht recht belang wet macht stelsel wetgever grondslag kiezer volk politiek meerderheid beginsel monarchie constitutioneele volksvertegenwoordiging wetgeving parlementair parlement vertegenwoordiging koning maatschappelijk rechtsovertuiging regeling heerschappij gezag geschiktheid grondwetsherziening eisch\\
\textbf{Proportion:} 0.0045080995\\
\textbf{Document:} \textsl{Kiesrecht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0041 \textbf{Probability:} 0.7612374
}}
\item[\textbf{Topic {170}}:] {florence hooft lief 'n jou schoonheid liefde gouden pracht ziel vs goddelijk diep poezie horen dichter kracht hoofd geest ooog hevig dier heilig nacht geur hartstocht lyriek gedicht zuiver doorleven\\
\textbf{Proportion:} 0.0042113536\\
\textbf{Document:} \textsl{Een stuk, dat over den kop slaat.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0111 \textbf{Probability:} 0.6655777
}}
\item[\textbf{Topic {157}}:] {japan japansch constitutie commissie roode\_kruis vergadering bataafsch cervantes fransch dr lid januari conventie provincie h dl j holland revolutie parijs japanners ontwerp amsterdam vereeniging october g zaak stuk reglement boek\\
\textbf{Proportion:} 0.0041949195\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0125 \textbf{Probability:} 0.7833574
}}
\item[\textbf{Topic {74}}:] {that it with regel be not for or his but as he so shakespeare dr this have there all will uitgaaf more on no passage from if tekst like an\\
\textbf{Proportion:} 0.004149201\\
\textbf{Document:} \textsl{Nederlandsche Shakespeare-kritiek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0084 \textbf{Probability:} 0.8998056
}}
\item[\textbf{Topic {99}}:] {stelling verdediging amsterdam zaak nansen vrucht verklaring omstandigheid kruising linie vraag vroeg onderzoek vesting cultuur pruim grond belang officier waarheid verkrijgen vijand varieteit gedeelte doel justitie schip achten feit chateaubriand\\
\textbf{Proportion:} 0.0041176756\\
\textbf{Document:} \textsl{De uitvinder der boekdrukkunst nog eens op het tapijt.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0053 \textbf{Probability:} 0.8570526
}}
\item[\textbf{Topic {2}}:] {boer zuidafrika volk president vijand britsche kolonie afrikaner formosa sir vrijstaat ha kaapkolonie regeering brand engelsch oorlog zuidafrikaansch\_republiek transvaal transvaalsch trekken engeland strijd recht bloemfontein heer blank vuur kiezen bekend\\
\textbf{Proportion:} 0.0040165917\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0042 \textbf{Probability:} 0.8070013
}}
\item[\textbf{Topic {103}}:] {heer recht inlander inlandsche europeanen wet mr bepaling wetenschap verschillend artikel beginsel vraag staathuishoudkunde algemeene onderwerpen dr kuyper erkennen bijzonder zedelijk verklaren bevolking burgerlijk regeering gelden economisch debat aanzien belang\\
\textbf{Proportion:} 0.0037876018\\
\textbf{Document:} \textsl{Rechtshervorming in Indië.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0016 \textbf{Probability:} 0.7295225
}}
\item[\textbf{Topic {175}}:] {polder riebeek zeeland dijk rabelais zee calamiteuse komisch eeuw oever water provincie zeeuwsche staten wijzen satire werken kennen pct grotesk belasting schrijven bijv provinciaal wederom vroeg voorbeeld theal vermelden natuur\\
\textbf{Proportion:} 0.003785268\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen en opmerkingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0067 \textbf{Probability:} 0.64249694
}}
\item[\textbf{Topic {31}}:] {maeterlinck kunst idee lijn beweging chopin richting dragen kunstenaar stof eeuw vroeg cite gedachte tolstoi natuur zoeken jong naam geloof evolutie zuiver vorm kleur elite mystiek invloed uitspraak bismarck hollandsche\\
\textbf{Proportion:} 0.003766963\\
\textbf{Document:} \textsl{Litteratuur over schilderkunst.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0006 \textbf{Probability:} 0.9494058
}}
\item[\textbf{Topic {113}}:] {woning gemeente stad bouwen huis amsterdam grond terrein straat gemeentebestuur perceelen eigenaar verbetering PS persoon bevolking plan onteigening volkshuisvesting kamer particulier wijk bewoner heinrich bouw wonen buurt gebouw commissie gezin\\
\textbf{Proportion:} 0.003691029\\
\textbf{Document:} \textsl{Het woningvraagstuk in eenige Britsche steden.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0110 \textbf{Probability:} 0.42049482
}}
\item[\textbf{Topic {38}}:] {kind school onderwijzer leerling jong leren opvoeding boek meisje vertellen onderwijs les ouder onderwijzeres mensch wekken schrijven vormen opvoeder opvoeden volwassen klasse werken begrijpen vragen lezen kracht hoofd liefde ervaring\\
\textbf{Proportion:} 0.0033902824\\
\textbf{Document:} \textsl{Paedagogiek der ervaring.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190601\_01\_0008 \textbf{Probability:} 0.9958787
}}
\item[\textbf{Topic {130}}:] {lied volk eeuw melodie volkslied zingen nederlandsche couplet invloed ballade 16de verzameling kennen nationaal bundel nationaliteitsgevoel 17de gevoel tekst eenheid vroeg jong kunst haer ghy hi dichter nederlanders 15de hart\\
\textbf{Proportion:} 0.0032831407\\
\textbf{Document:} \textsl{Florimond van Duyse en het oude Nederlandsche lied.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0033 \textbf{Probability:} 0.9922099
}}
\item[\textbf{Topic {48}}:] {kind nou hanna moeder kijken janus catherine vader kapel water vrouw gezicht lopen huis ooog tonia vlak hoofd grond hanne neer groen arm aldoor jong lijken lucht dirk open klaar\\
\textbf{Proportion:} 0.0032243591\\
\textbf{Document:} \textsl{De Prinses.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0048 \textbf{Probability:} 0.8787788
}}
\item[\textbf{Topic {105}}:] {expeditie deg schip ijs kaart tocht geologisch belangrijk eiland kust zee zuiden waarneming maand m verblijf augustus breedte z ontdekken onderzoek richting gebied reis dr wetenschappelijk zuidelijk noordelijk bekend snelheid\\
\textbf{Proportion:} 0.0032193752\\
\textbf{Document:} \textsl{De Zuidpool-campagne van 1901-1904.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0072 \textbf{Probability:} 0.9843552
}}
\item[\textbf{Topic {126}}:] {vers dichter poezie gedicht bundel regel rijm klank fransch beeld beweging rijmen symbolisme jong verlaine versregel aandoening poetisch mallarme regnier proza vorm rythmus strofe muziek alexandrijn symbool rodenbach vriend zuiver\\
\textbf{Proportion:} 0.0031992502\\
\textbf{Document:} \textsl{Fransche symbolisten .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0054 \textbf{Probability:} 0.22715923
}}
\item[\textbf{Topic {118}}:] {regeering internationaal arbitrage voorstel conferentie geschil congres tractaat commissie oorlog zaak partij lid vrede minister kamer president sluiten overeenkomst permanent mogendheid bepaling uitspraak engeland voorzitter staat volk conventie motie staten\\
\textbf{Proportion:} 0.0030949384\\
\textbf{Document:} \textsl{De internationale arbitrage.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0084 \textbf{Probability:} 0.7449422
}}
\item[\textbf{Topic {28}}:] {gasthuis zilver huis broeder broederschap heer lid goud jacob gouden arm stichten driebergen utrecht eeuw beheer muntwezen gesticht heeren india zaak geld inrichting overlijden middeleeuwen ziek allengs voet stichting testament\\
\textbf{Proportion:} 0.0029258938\\
\textbf{Document:} \textsl{Middeleeuwsche liefdadigheid.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0128 \textbf{Probability:} 0.92429376
}}
\item[\textbf{Topic {197}}:] {eiland onderzoek expeditie diepte gebied borneo ziekte belangrijk celebes archipel wetenschappelijk m diep zee proefstation verschillend dr dier aard kolonie bekken bekend temperatuur suriname gedeelte kennis water wetenschap organisme resultaat\\
\textbf{Proportion:} 0.0028387713\\
\textbf{Document:} \textsl{De Siboga-expeditie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0109 \textbf{Probability:} 0.97743654
}}
\item[\textbf{Topic {22}}:] {gild raad stad bier bedrijf brouwer laken utrecht ambacht ordonnantie verbieden betalen gildebroeder knecht lid prijs bepalen bepaling boete recht gillen brouwen eeuw verbod utrechtsche zaak maatregel sijs middeleeuwen bakker\\
\textbf{Proportion:} 0.002728893\\
\textbf{Document:} \textsl{De gilden en het regeeringstoezicht op handel en nijverheid in de Middeleeuwen .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0043 \textbf{Probability:} 0.9193699
}}
\item[\textbf{Topic {77}}:] {m rivier breedte diepte signalement lengte waal voet water eeuw maat waterstand oever meter bocht gedeelte cijfer stroom krib zand toestand bertillon recht verbaal vormen beschrijven persoon bedragen vorm verschil\\
\textbf{Proportion:} 0.0026688701\\
\textbf{Document:} \textsl{De toepassing van Bertillon's identificatiestelsel in Nederland.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0036 \textbf{Probability:} 0.87047726
}}
\item[\textbf{Topic {46}}:] {gewaarwording voorstelling voorwerp ziehen zenuwstelsel geest ophelia petrarca laura ding kennis terugwerking nl tap onafhankelijk concreet beantwoorden waarnemen resultaat verschillend reduceren werkelijkheid naam uitwendig beweging horatio loening betrekking polonius zitting\\
\textbf{Proportion:} 0.0025906237\\
\textbf{Document:} \textsl{Modern positivisme.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0105 \textbf{Probability:} 0.87606615
}}
\item[\textbf{Topic {69}}:] {schip boord wal matroos officier kapitein zee luitenant dek soldaat reis mensch verblijf militair nacht bemanning stuurman kommandant dienst misschien bevinden klasse vragen zeilen wapenen kameraad geweer lading schildwacht hauptmann\\
\textbf{Proportion:} 0.0025801156\\
\textbf{Document:} \textsl{Toevluchtsoorden en bewaarplaatsen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0131 \textbf{Probability:} 0.99356985
}}
\item[\textbf{Topic {159}}:] {rijk arm raffles sultan be palembang brief regeering you zaak which bewind volk schrijven on commissaris your that as juni from benkoelen hall jong zenden it have will this any\\
\textbf{Proportion:} 0.0024319862\\
\textbf{Document:} \textsl{De geschiedenis van een Engelschen raid op Hollandsch grondgebied.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0013 \textbf{Probability:} 0.57351553
}}
\item[\textbf{Topic {150}}:] {huygens ick cats soo daer haer aen koningin maer ged uyt sijn vgl koning gedicht vs vers waer viii ghij kroon grondwet naer hoofd huwelijk vii poezie gaen invloed eer\\
\textbf{Proportion:} 0.0024060167\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen en opmerkingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0016 \textbf{Probability:} 0.9961808
}}
\item[\textbf{Topic {14}}:] {eeuw sage zwaan god europa volk naam wereld vogel ridder mythe oorsprong germaansch gebied philo engeland strijd oorlog elsa rome verschijnen alexandrie staat romeinsch eenhoorn ontwikkeling kracht lohengrin europeesche verbinden\\
\textbf{Proportion:} 0.0023714153\\
\textbf{Document:} \textsl{Aan den vooravond der nieuwe eeuw.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0015 \textbf{Probability:} 0.9723769
}}
\item[\textbf{Topic {95}}:] {ich sie mich das sich mir auf nicht ein strauss mit ihr boek sein zu an ihn jorn\_uhl meisje war wereld dasz haben schrijven ob wird lezen im wenn menschelijk\\
\textbf{Proportion:} 0.002311994\\
\textbf{Document:} \textsl{Letterkundige kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0064 \textbf{Probability:} 0.96658427
}}
\item[\textbf{Topic {137}}:] {balzac liefde vrouw hartstocht mensch deugd gevoel jong dame roman huwelijk wereld minnaar geld zaak verliefd gemoed maatschappij braaf geluk geliefd rijk schoon madame wijl strijd verlangen echtgenoot toewijding geest\\
\textbf{Proportion:} 0.002292219\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0058 \textbf{Probability:} 0.53724754
}}
\item[\textbf{Topic {76}}:] {wet de\_vries recht boek as hodgskin arbeid eigendom that kapitalist mensch rijkdom for mutatie which are be all it natuur who maatschappij they its werken scherp them product great brief\\
\textbf{Proportion:} 0.0022524348\\
\textbf{Document:} \textsl{Letterkundige kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0086 \textbf{Probability:} 0.8435585
}}
\item[\textbf{Topic {88}}:] {naam volk noorwegen denemarken noorden jong ras bevolking heim germaansch deensch cultuur schrijver vin woonplaats kunst beteekenis vroeg gebruiken dr noorweegsche beschaving zuiden arisch griekenland streek stam graaf kust bewoner\\
\textbf{Proportion:} 0.0021925613\\
\textbf{Document:} \textsl{Eene nieuwe hypothese over de oudste bevolking van Noorwegen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0013 \textbf{Probability:} 0.9791751
}}
\item[\textbf{Topic {147}}:] {berlioz liszt concert bulow berlijn parijs jeugd brief schrijven jeunesse weimar artikel publiek hans dresden duitschland cafe leipzig von\_bulow muzikaal leiding dirigeren pianist uitvoering maart oordeel ontvangen werken verblijf hoofdstad\\
\textbf{Proportion:} 0.0020749818\\
\textbf{Document:} \textsl{Muzikaal overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0013 \textbf{Probability:} 0.696594
}}
\item[\textbf{Topic {146}}:] {potgieter boek schrijven huet schrijver brief gids potgieters hoofdstuk letterkunde lezen studie vriend nederlandsche invloed verwey brochure kennis jong roman letterkundig uitgeven busken\_huet zweden quack mevrouw naam tijdschrift dood labour\\
\textbf{Proportion:} 0.001982635\\
\textbf{Document:} \textsl{Verwey's Potgieter.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0044 \textbf{Probability:} 0.9945654
}}
\item[\textbf{Topic {66}}:] {koning moeder kind tristan god dood thomas aarde vragen akedysseril dienaar van\_deyssel hoofd liefde antwoorden vrouw villiers mensch vader koningin father geluk must vreemd claudius sterven plant most doden marc\\
\textbf{Proportion:} 0.0019064603\\
\textbf{Document:} \textsl{De god van het kind.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0086 \textbf{Probability:} 0.9986875
}}
\item[\textbf{Topic {85}}:] {plato socrates schoon xenophon mensch wijsgeer ziel wijl tyran herodotus aanschouwing athene god zaak genot sofist geluk dialoog hellas homerus aanschouwen verlangen belangrijk zoeken wijsgeerig gelukkig braaf vriend voorwerp rede\\
\textbf{Proportion:} 0.0018659583\\
\textbf{Document:} \textsl{Erotische dialogen van Plato. De tyrannenwaanzin.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0081 \textbf{Probability:} 0.8279188
}}
\item[\textbf{Topic {9}}:] {vrouw vrouwelijk meisje huwelijk huwen kind moeder vrouwenbeweging vrouwenkiesrecht zuster gelukkig dame nederland lezen doel prof vragen vereeniging sekse schrijfster economisch schetsen boek bespreken verdienen jong onverschillig leggen heeren schrijver\\
\textbf{Proportion:} 0.0017470001\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0035 \textbf{Probability:} 0.99177414
}}
\item[\textbf{Topic {183}}:] {johan zedelijk god herman gerard zeiie kracht mensch renan zedelijkheid wereldorde nou innig vrouw annie pisa guido ethiek monna\_vanna vergadering sterk ding henriette voelen idee sollst glimlachen gelukkig zouie schrijven\\
\textbf{Proportion:} 0.0017379111\\
\textbf{Document:} \textsl{Dramatisch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0058 \textbf{Probability:} 0.6614488
}}
\item[\textbf{Topic {141}}:] {buis dierbaar lucht straal bijziend ooog onderzoek positief electriciteit vriendschap stof kwaad electrisch negatief glas bijzienden ruimte vriend lichaam afstand voorwerp kracht lourdes misschien scherp normaal onderzoeken jacques anarchisme verbinden\\
\textbf{Proportion:} 0.0015833724\\
\textbf{Document:} \textsl{De door prof. Röntgen ontdekte stralen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0030 \textbf{Probability:} 0.8820506
}}
\item[\textbf{Topic {60}}:] {mens jij mevrouw zo'n da ogenblik kramer eindelik dadelik tussen recht grond duidelik haast natuurlik mogelik jou horen boom meneer heus nodig betalen gulden begrijpen zaak uur morgen onaangenaam werkelik\\
\textbf{Proportion:} 0.001569113\\
\textbf{Document:} \textsl{De legale weg.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0117 \textbf{Probability:} 0.5008477
}}
\item[\textbf{Topic {100}}:] {mary lady brief schrijven joseph lezen kennis mensch geest dochter vrouw grijsaard vader engeland kind pope hof dikwijls rabbi naam reis stad boek knaap verlaten vertellen wonen verhaal gelukkig plicht\\
\textbf{Proportion:} 0.001517564\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen en opmerkingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0054 \textbf{Probability:} 0.9319801
}}
\item[\textbf{Topic {55}}:] {ziekte pasteur costa da bacterie bloed bacil stof de\_clercq dier organisme willem\_de\_clercq gisting lucht italie sicilie smetstof ontdekking vloeistof mensch lichaam da\_costa kracht draaien onderzoek hoeveelheid hond zuur cholera voorkomen\\
\textbf{Proportion:} 0.0014777955\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0104 \textbf{Probability:} 0.7208195
}}
\item[\textbf{Topic {61}}:] {vreemdeling heide ooog kind stem dorp moeder ziel huis zwijgen eenzaam mensch jong toovenaar hoofd wachten verlangen wit schoonheid horen vragen beeld nacht avond maeterlinck martha gezicht morgen bosch buigen\\
\textbf{Proportion:} 0.0014571869\\
\textbf{Document:} \textsl{Ronald de toovenaar. Een sprookje van licht .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0057 \textbf{Probability:} 0.9687099
}}
\item[\textbf{Topic {173}}:] {hamlet shakespeare drama tragedie dichter oorspronkelijk stuk koningin romeo you tooneelen it that geest koning lezen wraak verdriet tekst bewerking this quarto uitgaaf kyd richard kennen vader begin your gestalte\\
\textbf{Proportion:} 0.0014390603\\
\textbf{Document:} \textsl{Inleiding tot Shakespeare's Hamlet.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0020 \textbf{Probability:} 0.8027875
}}
\item[\textbf{Topic {7}}:] {oedipus sophocles tragedie apollo antigone koning radicaal clericaal vertaling sophokles liberaal voltaire corneille treurspel kreon doctrinair thebe les stuk stad theseus programma behoren stem oedipe platteland lisle leconte rol vreeselijk\\
\textbf{Proportion:} 0.0014334394\\
\textbf{Document:} \textsl{Dramatisch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0007 \textbf{Probability:} 0.881998
}}
\item[\textbf{Topic {59}}:] {vloot beatrice dante russisch zeemacht divina\_commedia oorlogsschip van\_dante schip oostindie bezitting haven vita\_nuova verdediging kruiser mogendheid liefde symbool boccaccio vijand japansch naam oorlog paradijs belang brandstof vrede rusland opvatting dichter\\
\textbf{Proportion:} 0.0014043399\\
\textbf{Document:} \textsl{Rodsjestvenski's vloot.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0017 \textbf{Probability:} 0.9818139
}}
\item[\textbf{Topic {131}}:] {vo liefde lodewijk mensch 'n pr deyssel vader boek van\_deyssel ploert duin roman jong schrijver haat ding schrijven maria kind kennen lief persoon zingen stevens zee wijzen christus maurits\_wagenvoort haagsche\\
\textbf{Proportion:} 0.0013300701\\
\textbf{Document:} \textsl{Letterkundige kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0134 \textbf{Probability:} 0.99760944
}}
\item[\textbf{Topic {119}}:] {spinoza oneindig god wijsgeer waarheid werkelijkheid grondslag ding vermoeidheid kant verlangen gezag stelsel gevolg eindig arbeid wereldbeschouwing waarneming eeuwig beschouwing verrichten verschijnsel vraag uitbreiding geluk minuut verschillend kennis invloed noodzakelijkheid\\
\textbf{Proportion:} 0.0012852878\\
\textbf{Document:} \textsl{Het onderzoek naar de vermoeidheid van schoolkinderen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0060 \textbf{Probability:} 0.9970682
}}
\item[\textbf{Topic {122}}:] {grieksch grieken spreekwoord vorm ezel volk antiek oudheid taal gebruiken voorbeeld uitdrukking aristophanes schrijver oudgrieksch verklaring gebruik nieuwgrieksch bekend vrouw zegswijze schoonzoon hond paard verzameling boek grieksche vergelijking dikwijls kennis\\
\textbf{Proportion:} 0.0012475133\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0059 \textbf{Probability:} 0.98185337
}}
\item[\textbf{Topic {97}}:] {taal enig fries zoals mens tussen horen eeuw betekenis vroeg volk nederlands friezen griekenland sterk zoveel dichter klank studie begrijpen natuurlik moeilik veranderen mogelik kind hollands invloed verkeer vreemd verschil\\
\textbf{Proportion:} 0.0012469728\\
\textbf{Document:} \textsl{'t Fries en z'n studie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0003 \textbf{Probability:} 0.6742401
}}
\item[\textbf{Topic {111}}:] {pest rat ziekte dr marseille besmetten ziek besmetting mensch toerist epidemie passagier boord eiland dame haven september quarantaine schip reiziger brief ongedierte vuil gevolg gendarme openbaren overlijden collectief maatregel gelukkig\\
\textbf{Proportion:} 0.0011960394\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0058 \textbf{Probability:} 0.6092651
}}
\item[\textbf{Topic {117}}:] {burger utrecht vreemd stad verkoopen raad verbieden utrechtsche markt koopen buiten verkopen gild visch bepaling graan afslag verkoop artikel handel bedrijf trachten mijl tapper haring beginsel uur lid kleinhandel gelegenheid\\
\textbf{Proportion:} 0.0009863082\\
\textbf{Document:} \textsl{De gilden en het regeeringstoezicht op handel en nijverheid in de Middeleeuwen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0051 \textbf{Probability:} 0.65865093
}}
\item[\textbf{Topic {27}}:] {literatuur frederik van\_eeden eeden boek vers ziel van\_deyssel gevoel mensch ding kunst filosofie woordkunst schrijver natuur boomen peinzer en\_leven zin schrijven dichter meditatie diep kritiek gedicht liefde gids gorter voelen\\
\textbf{Proportion:} 0.00097422564\\
\textbf{Document:} \textsl{Literatuur en leven. Is. Querido, Meditaties over Literatuur en Leven. 1898.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0019 \textbf{Probability:} 0.9947264
}}
\item[\textbf{Topic {134}}:] {amerika amerikaansch amerikanen washington vereenigde\_staat spanje oorlog vereenigde\_staten president engeland oceaan senaat recht cuba spaansch politiek congres spanjaarden zaak erkennen europeesche columbia yankees volk beweging yankee kanaal boodschap amerikaansche eiland\\
\textbf{Proportion:} 0.00096338394\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0048 \textbf{Probability:} 0.9963938
}}
\item[\textbf{Topic {75}}:] {jezus christus geestelijk volk satan priester menigte petrus engel judas pilatus vertooning tafereel heilig koor joden koning cavour kruis johannes rubinstein discipel strijd indruk naderen bremen beschaving vertonen heiland wijding\\
\textbf{Proportion:} 0.000945632\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0089 \textbf{Probability:} 0.9276499
}}
\item[\textbf{Topic {186}}:] {lortzing museum lyon historisch brieux wetenschap naam universite stichting koopmans lille lied parijs zangspel breeroo heer schikaneder verzameling geschiedenis techniek wetenschappelijk ecole munchen dichter bijzonder laboratorium leerstoel corps ontwikkeling beteekenis\\
\textbf{Proportion:} 0.00092237344\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen en opmerkingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0123 \textbf{Probability:} 0.9748779
}}
\item[\textbf{Topic {196}}:] {china chineesche zendeling chineezen christen volk confucius japan avare rol harpagon vreemdeling godsdienst europa autoriteit vrek stuk drijven opium slot provincie draagstoel blijspel heiden vertooning amoy europeesche macht arm wagen\\
\textbf{Proportion:} 0.0009208449\\
\textbf{Document:} \textsl{Dramatisch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0089 \textbf{Probability:} 0.9920921
}}
\item[\textbf{Topic {24}}:] {tooneelspeler tooneelschool school acteur tooneelspeelkunst dramatisch kunst schouwburg kunstenaar nederlandsch\_tooneel beschaving actrice stuk beschaafd taal schrijven tooneelletterkunde leerling modderman naam tooneelkunstenaar instelling oefening verwachting talent recht buiten conservatoire innemen studie\\
\textbf{Proportion:} 0.0009059191\\
\textbf{Document:} \textsl{Dramatisch Overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0008 \textbf{Probability:} 0.9981166
}}
\item[\textbf{Topic {89}}:] {kruger wet boek burgers boer herinnering cronje roberts engelschen president transvaal paul\_kruger karakter generaal oordt wagen kommandant lord eeuw trekken macht haastig snel geschiedenis thomas gevoel burger transvaalsch\_regeering schrijven transvalers\\
\textbf{Proportion:} 0.00088700984\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0125 \textbf{Probability:} 0.9840527
}}
\item[\textbf{Topic {63}}:] {strijdmacht opstellen bundel streuvels van\_deyssel schrijver nederlandsche duitschland stijn\_streuvels westvlaamsch neutraliteit frankrijk heer amsterdam tijdschrift taal kracht schrijven staatkunde deyssel schetsen lj\_veen optreden duitsche leger kritiek haven kunst rijk product\\
\textbf{Proportion:} 0.00088454277\\
\textbf{Document:} \textsl{Letterkundige kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0118 \textbf{Probability:} 0.99801034
}}
\item[\textbf{Topic {73}}:] {officier dienst militair rang adjudant wet bevordering minister leger kosmos huis wetsontwerp overgangsbepaling hoogeren bepaling amendement betrekking oorlog kamer art bevorderen aanmerking korps speciaal actieven kapitein geschikt orde werkelijken teleologie\\
\textbf{Proportion:} 0.0008642109\\
\textbf{Document:} \textsl{Bevordering van officieren der landmacht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0012 \textbf{Probability:} 0.6181877
}}
\item[\textbf{Topic {106}}:] {nietzsche leesboek taal schopenhauer lezen les heer boek leerling poezie vreemd nederlandsche jong kind nederlandsch dominee geest mensch verstaan samensteller hervormden vers leggen school leeraar studie sekte geboren onderwijs protestanten\\
\textbf{Proportion:} 0.00086349435\\
\textbf{Document:} \textsl{School-problemen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190601\_01\_0018 \textbf{Probability:} 0.98212457
}}
\item[\textbf{Topic {149}}:] {lijst stem vertegenwoordiging evenredig anne zetel candidaat moederlijk getal lid verkiezing verkrijgen kiezen bevatten no uitbrengen partij eicel jong plaatsvervanger bijzonder district spermatozoide naam kiesrecht voorbeeld vaderlijk stelsel voorkomen belgie\\
\textbf{Proportion:} 0.00086171355\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0030 \textbf{Probability:} 0.97216624
}}
\item[\textbf{Topic {67}}:] {sachs eva beckmesser walther hans\_sachs david neurenberg schoenmaker meesterzanger bedrijf kerk ridder jong woning pastoor fout vrouw drama persoon roman schrijver schrijven stuk heijermans humor toestand leerjongen zola boek merker\\
\textbf{Proportion:} 0.00084794144\\
\textbf{Document:} \textsl{Dramatisch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0020 \textbf{Probability:} 0.99690366
}}
\item[\textbf{Topic {4}}:] {goethe weimar gedicht dichter brief zelter eckermann schrijven das gids marienbad beteekenis zigeuner taal sich augustus mit ich mir sie rom meine goethes eeuw wenn ist vorm zomer verjaardag lezen\\
\textbf{Proportion:} 0.0008370685\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen en opmerkingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0116 \textbf{Probability:} 0.9954937
}}
\item[\textbf{Topic {11}}:] {generaal vijand jij ek nie kop hom tent boer nou net jou kamp hullie geweer burger 'n positie roepen commando soo engelschman kerel o'er kanon slag nacht das kogel lijk\\
\textbf{Proportion:} 0.0008242159\\
\textbf{Document:} \textsl{Instantanés uit den Zuid-Afrikaanschen oorlog.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0084 \textbf{Probability:} 0.99580395
}}
\item[\textbf{Topic {190}}:] {'n bellamy gedicht theodoor dichter tonia brief kunst smaak natuur vriend voelen alphen woordkunst aanmerking oorspronkelijk kunstenaar liefde schrijven genootschap spaan criticus spectator '85 van\_alphen keizer misschien kritisch tijdgenoot gezang\\
\textbf{Proportion:} 0.00082358136\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0107 \textbf{Probability:} 0.8359278
}}
\item[\textbf{Topic {188}}:] {brunetiere vous les suis brief musset pour dire alfred encore idees academie souvenir comedie schrijven avez ainsi letterkundig on plus mais apres se receptie george\_sand son avoir dans mieux rire\\
\textbf{Proportion:} 0.0008065272\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen en opmerkingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0077 \textbf{Probability:} 0.9889377
}}
\item[\textbf{Topic {164}}:] {verbeelding steinlen plaat prent kunstenaar artemis intuitief godin teekenaar blad teekening godheid voorstelling kleur waarheid parijs amazone theseus naam zoo'n gegeven griekenland arbeid verbeelden bolland heer kleinazie griek diana natuurwetenschap\\
\textbf{Proportion:} 0.0007878075\\
\textbf{Document:} \textsl{Bolland's oratie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0128 \textbf{Probability:} 0.5379907
}}
\item[\textbf{Topic {162}}:] {blijspel stuk heijermans bedrijf heer ten nederlandsche\_tooneelvereeniging tooneelschrijver don\_quichot brink bredero vertooning zegen blijspeldichter humor satire scherts nederlandsche tooneelstuk op\_hoop mevrouw verschillend asselijn schrijver overzicht ding dramatisch gevolg publiek toeschouwer\\
\textbf{Proportion:} 0.0007583303\\
\textbf{Document:} \textsl{Dramatisch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0025 \textbf{Probability:} 0.9975052
}}
\item[\textbf{Topic {40}}:] {vondel treurspel lucifer van\_vondel rei bedrijf vers royaards voordracht stem mevrouw vondels amsterdam dramatisch vertooning toehoorder gijsbrecht spel klinken diep nederlandsch\_tooneel drama rol muziek stand rederijkerskamer publiek holtrop artiest regel\\
\textbf{Proportion:} 0.0007481924\\
\textbf{Document:} \textsl{Dramatisch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0017 \textbf{Probability:} 0.99419516
}}
\item[\textbf{Topic {187}}:] {tijger aap reus ram olifant visschen varken jij javaansch hoofd visch buffel binden kraus witte kracht vast geloven regeering fabel grootmeester oorlog gestalte reis ooog bang water vriendelijk vragen hoopen\\
\textbf{Proportion:} 0.00070133014\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0127 \textbf{Probability:} 0.9961609
}}
\item[\textbf{Topic {23}}:] {hollandsch engelsch hollandsche onderwijs zuidafrika pretoria onderwijzer republiek superintendent nationaal transvaalsch z kind volksraad leerling taal prof vreemdeling goudveld burger bewijs kaapkolonie president genieten johannesburg transvaal PS school europa italie\\
\textbf{Proportion:} 0.0006970585\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0048 \textbf{Probability:} 0.6103156
}}
\item[\textbf{Topic {161}}:] {java bevolking kiesrecht gouverneurgeneraal gewestelijk inlandsche raffles instelling dessahoofd recht regeeringsreglement aloud verkiezing javaansch resident inbreuk koloniaal art praktijk theorie kies bepaling volksinstelling handhaven vrijheid kiezen hoofd gemeente dorpshoofd tap\\
\textbf{Proportion:} 0.00068897824\\
\textbf{Document:} \textsl{Het palladium.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0116 \textbf{Probability:} 0.28647298
}}
\item[\textbf{Topic {167}}:] {menigte psychologie foule collectief bon studie individu tarde verschillend samenstellen mensch ras invloed persoon gevoel karakter factoor vormen zaak vereeniging verzameling leider onderzoek geloof suggestie publiek vergadering vatbaarheid biologisch geest\\
\textbf{Proportion:} 0.00068320474\\
\textbf{Document:} \textsl{Letterkundige kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0114 \textbf{Probability:} 0.98537284
}}
\item[\textbf{Topic {78}}:] {sarcey rol phedre sarah\_bernhardt georges les kunstenares dumas becque bedrijf vrouw weiss sarah schrijven stuk quelle tooneelspeelster spelen princesse dramatisch feuilleton wereld van\_dumas opvatting blanche publiek geste stem jj spel\\
\textbf{Proportion:} 0.0006404318\\
\textbf{Document:} \textsl{Dramatisch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0111 \textbf{Probability:} 0.996775
}}
\item[\textbf{Topic {3}}:] {darwin natuurkeus strijd huxley evolutie weismann lord wijziging variatie tijdschrift salisbury gebied orgaan roepen tooneelkijker beteekenis erkennen voorschijn darwinisme langzaam spencer rede betoog werking tijdens overerving verklaring selectie engelsch wetenschap\\
\textbf{Proportion:} 0.0006123712\\
\textbf{Document:} \textsl{Afstammingsleer en Darwinisme door Lord Salisbury geoordeeld.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0092 \textbf{Probability:} 0.48375902
}}
\item[\textbf{Topic {133}}:] {bedrijf hectare arbeider opbrengst brief tine landbouw winst landbouwer grootbedrijf schrijven hl vrouw vee kosten jongen italie kennis dekker kind prijs stichting cijfer belang multatuli bedrijver boek onafhankelijk bewerking goedkoop\\
\textbf{Proportion:} 0.00058748934\\
\textbf{Document:} \textsl{Letterkundige kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0053 \textbf{Probability:} 0.95773435
}}
\item[\textbf{Topic {44}}:] {finland finsch rusland marocco macedonie russisch finnen venezuela volk bulgarije macht leger student manifest rijk machtig zweden tooverspreuk toestand slavisch boer provincie kant ambtenaar regeering vloot trekken keizerlijk wereld recht\\
\textbf{Proportion:} 0.0005774357\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0046 \textbf{Probability:} 0.9976415
}}
\item[\textbf{Topic {108}}:] {tristan isolde drama scene vorm tent mise zee fakkel bedrijf keizer brangane gedeelte vormen uitdrukking marke verlichting ruimte gevoel bedoelen opstelling kruisvaarder persoon schip schouwspel lucht beteekenis zichtbaar decor minnende\\
\textbf{Proportion:} 0.0005714775\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0115 \textbf{Probability:} 0.78077346
}}
\item[\textbf{Topic {181}}:] {prinses koning blauw toovenaar mantel vrouw jeugdig volk azuren spiegel knippen rijk vader lok ziek page heure genezen slepen ziekte borstelen wit dochter gouden begeerigen ooog dragen golven sterven goedigen\\
\textbf{Proportion:} 0.0005665546\\
\textbf{Document:} \textsl{Van de prinses met de blauwe haren.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0093 \textbf{Probability:} 0.99853843
}}
\item[\textbf{Topic {160}}:] {vertaling tekst maria jozef lezing jezus zoon schrift evangelie jakob oorspronkelijk handschrift christus syrisch blad geest johannes boek matth heilige register verwekken vader waarschijnlijk harris maagd kolom mattheus getuige geboorte\\
\textbf{Proportion:} 0.0005591517\\
\textbf{Document:} \textsl{Een oudsyrische vertaling.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0071 \textbf{Probability:} 0.247207
}}
\item[\textbf{Topic {17}}:] {israels barres jozef potgieter maurice\_barres diep werken dier schilderen kunst onderwerp samensteller boek schilderkunst ding onderwijzer paraphrase jeugd naam geest handeling voorstelling natuur redactie lycee hertog plant aanwijzing uitdrukking periode\\
\textbf{Proportion:} 0.0005526775\\
\textbf{Document:} \textsl{Jozef Israëls. (Bij zijn tachtigsten verjaardag.)}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0015 \textbf{Probability:} 0.96582365
}}
\item[\textbf{Topic {112}}:] {rembrandt schilderij schilder kunst schilderen portret teekening rembrandts titus huis vader stuk prent schuld akte eer leerling cornelia gulden ofte getuigen dochter ding verkopen zaak haer aen sijn bezit last\\
\textbf{Proportion:} 0.00052171387\\
\textbf{Document:} \textsl{Rembrandt's verwarde zaken.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190601\_01\_0060 \textbf{Probability:} 0.22489099
}}
\item[\textbf{Topic {6}}:] {vlaamsch belgie belgisch vlaanderen brussel volk belgen vlamingen fransch taal noord lemonnier schrijven vlaamschen belge zuid vermeylen beweging noordnederlandsche cyriel\_buysse walen landgenooten rubens ziel ame politiek verschil beschaving vereenigde\_staat horen\\
\textbf{Proportion:} 0.00051888585\\
\textbf{Document:} \textsl{Letterkundige kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0086 \textbf{Probability:} 0.31597304
}}
\item[\textbf{Topic {104}}:] {multatuli dekker michiels heer bescheiden stuk ob officieele havelaar koper missive october padang douwes\_dekker max\_havelaar zaak ambtenaar gouverneur mevrouw jong betrekking verschil feit westkust bezwaar sumatra verantwoording natalsch assistentresident kas\\
\textbf{Proportion:} 0.00049231603\\
\textbf{Document:} \textsl{Uit Multatuli's dienstjaren.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0094 \textbf{Probability:} 0.41256252
}}
\item[\textbf{Topic {138}}:] {taal afrikaansch zuidafrika afrika schrijftaal spreektaal nederlandsch hollandsch hul invloed engelsch de\_kaap ontlenen slaaf ek ni koning maleisch invoeren belgrado moedertaal gebruiken geloven volk vader dr so kaapkolonie port vreemd\\
\textbf{Proportion:} 0.00047951125\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0081 \textbf{Probability:} 0.99256617
}}
\item[\textbf{Topic {80}}:] {vonk electriciteit lucht querido heer verkrijgen zuurstof hoeveelheid knop schrijver water electrisch fabriek buis beelding toestel punt levensgang pool laboratorium verbinden gezelligheid bijv verbinding methode borstel huiskamer glazen juwelier temperatuur\\
\textbf{Proportion:} 0.00047879695\\
\textbf{Document:} \textsl{Ozon als zuiveringsmiddel van drinkwater.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0049 \textbf{Probability:} 0.997868
}}
\item[\textbf{Topic {82}}:] {zola i\_blz dl george jephta emile\_zola hofmeester kind vader mensch roman voorbeeld karl andersen gezin frankrijk vraagstuk marianne wereld h zuiver france vrouw rei rijk romanschrijver uitputten kunstenaar vers priester\\
\textbf{Proportion:} 0.0004764443\\
\textbf{Document:} \textsl{Letterkundige kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0123 \textbf{Probability:} 0.99705654
}}
\item[\textbf{Topic {39}}:] {sociaal sociologie wetenschap associatie steinmetz gemeenschap socioloog stam ethnologie verschijnsel sociologisch mr algemeene maatschappij bijzonder recht volk groep zede maatschappelijk staat genot bepalen terrein theorie ontwikkeling geschiedenis definitie vormen verband\\
\textbf{Proportion:} 0.00047353792\\
\textbf{Document:} \textsl{Sociologie en ethnologie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0073 \textbf{Probability:} 0.99575
}}
\item[\textbf{Topic {0}}:] {de\_groot willem maurits schrijven vriend holland burgemeester vossius amsterdam frederik\_hendrik zwager latijnsch vaderland parijs ontvangen hamburg oldenbarnevelt vroedschap verblijf blaeu bloedverwant kennis rotterdam brief maria wonen stad bewegen jongen predikant\\
\textbf{Proportion:} 0.000462065\\
\textbf{Document:} \textsl{Hugo de Groot's tweede ballingschap.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0085 \textbf{Probability:} 0.22308753
}}
\item[\textbf{Topic {177}}:] {god belgie nederland moslim verdrag gebed verzameling mogendheid rijk profeet islam vs ongeloovige ongeloovig zaak tolverbond huis volk gemeenschappelijk kennis geliefde geleerde bezitting boek onderdaan wensch bekeering paradijs kind tarief\\
\textbf{Proportion:} 0.00045027363\\
\textbf{Document:} \textsl{Iets over den modus vivendi der moslims onder Nederlandsch gezag.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0120 \textbf{Probability:} 0.99808145
}}
\item[\textbf{Topic {176}}:] {zout water pan bezitter reservoir grond pakhuis bamboe bodem zeewater residentie pikol heer kanaal product meting madoera put raam rapport kristal wellen java schrijven soerakarta cijfer inleveren vak bak sawah\\
\textbf{Proportion:} 0.00043771137\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen en opmerkingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0035 \textbf{Probability:} 0.988104
}}
\item[\textbf{Topic {101}}:] {kluchtig zweden nederlandsche drama zweedsch candidatuur schrijver bedrijf eeuw blijspel plegen element dramatisch augier zweedsche politiek decoratief lucht kennis bekend donker stuk handeling nederland schulze wegen plotseling danken de\_intrige beurt\\
\textbf{Proportion:} 0.0004311912\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen en opmerkingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0004 \textbf{Probability:} 0.99415034
}}
\item[\textbf{Topic {166}}:] {moscou verlangen prins reus czar rusland hart cuba millioen wereld nihilist waarheid mensch haard zuster lomp eiland zoeken zon ding kroningsfeest sire zwakheid jan\_veth macht opstand recht vriendelijk soldaat sprookje\\
\textbf{Proportion:} 0.00042821158\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0070 \textbf{Probability:} 0.9968785
}}
\item[\textbf{Topic {189}}:] {vader frits jong net boer kijken blauw huis hak klomp regenen voren sluiten voelen zoo'n deur gauw kant zweep dragen bruin keuken stem hoed slaapmuts rogge venster dik klinker ooog\\
\textbf{Proportion:} 0.0004089395\\
\textbf{Document:} \textsl{Eene aderlating.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0068 \textbf{Probability:} 0.76158303
}}
\item[\textbf{Topic {8}}:] {dichter lubeck manfred mensch schrijven heer hoeveel geluk vers van\_'t verdienen boek politiek arbeid schaepman gedicht firma amsterdam lamartine dienst zoeken bezielen nederlandsch\_indie vertaling taal kennis zorg vergadering vragen atjeh\\
\textbf{Proportion:} 0.0003933897\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen en opmerkingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0021 \textbf{Probability:} 0.92375606
}}
\item[\textbf{Topic {30}}:] {newyork partij presidentschap west staat unie oosten candidaat amerikaan kiezen president oost republikein werelddeel democraat stem zilver congres vereenigde\_staat republikeinsch amerika westen programma europa ohio politiek staten zuiden burgeroorlog belang\\
\textbf{Proportion:} 0.0003789885\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0079 \textbf{Probability:} 0.9955181
}}
\item[\textbf{Topic {154}}:] {ring goud wotan reus rheingold god dichter ruysbroeck schrijven prof traan fricka kalff feith beteekenis liefde lapsus mythe beeld beeldspraak aanleiding roof schoon zuster onwillekeurig halen hulde regel vraag gebruiken\\
\textbf{Proportion:} 0.00037251724\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen en opmerkingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0069 \textbf{Probability:} 0.9975208
}}
\item[\textbf{Topic {13}}:] {dl j dr g w nellie l henri jaargang cd busken verzendl maurice jong vertalen kind kinderboek paul e kol 3e gabriel behandelen bibliographie verzamelen arm jr frederik inleiding jean\\
\textbf{Proportion:} 0.00036728484\\
\textbf{Document:} \textsl{Register der in dezen jaargang behandelde werken.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0129 \textbf{Probability:} 0.9820048
}}
\item[\textbf{Topic {62}}:] {diep ooog geluk dood pc\_boutens uwer zuivre gods schijn heemlen gulden nacht iedren oneindigheid ding schoonheid zon wijn zooals dees schooner liefde wereld d spiegel klaren aarde aard eeuwg belijden\\
\textbf{Proportion:} 0.0003394097\\
\textbf{Document:} \textsl{Verzen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0113 \textbf{Probability:} 0.7624606
}}
\item[\textbf{Topic {144}}:] {mei poezie gorter dichter voorrede gorters gedicht burgerlijk boek begin kunstenaar diep geest gevoel geluk multatuli vrijheid stemming uiteengaan hard waarde schrijver lied misschien gedeelte verlangen landschap gefluit verdriet geestdrift\\
\textbf{Proportion:} 0.00033020342\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0051 \textbf{Probability:} 0.9393682
}}
\item[\textbf{Topic {15}}:] {irene drama ibsens ibsen van\_ibsen dramatisch toren wir toeschouwer wenn begrijpen symbool naam dood bij\_ibsen ibsensch kunstenaar publiek vrede beeldhouwer beteekenis henrik beeld hoogte liefde omhoog bedrijf schrijver verliezen trachten\\
\textbf{Proportion:} 0.00032973397\\
\textbf{Document:} \textsl{Dramatisch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0066 \textbf{Probability:} 0.99754417
}}
\item[\textbf{Topic {184}}:] {ingenieur conrad kanaal waterstaat suezkanaal roode\_zee technisch commissie suez nederland les zeilschip stoomvaart landengte bekend stoomschip verslag plan wijzen internationaal alexandrie technicus onderzoek koninklijk\_instituut danken herinnering agent trekken delft nalaten\\
\textbf{Proportion:} 0.0003251002\\
\textbf{Document:} \textsl{Afscheidsgroet.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0077 \textbf{Probability:} 0.98948747
}}
\item[\textbf{Topic {123}}:] {heer kuyper dr christelijk suiker geld troelstra lohman inzicht verlaging drucker tegenwoordig verhooging parlement behandeling schaper quaestie loop school groep sociaaldemocraat voorshands van\_karnebeek accijns dier sociaaldemocratisch democratisch belasting brusselsch grondslag\\
\textbf{Proportion:} 0.00032080588\\
\textbf{Document:} \textsl{Parlementaire kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0008 \textbf{Probability:} 0.6285686
}}
\item[\textbf{Topic {156}}:] {wereld doorne bryan opinie gedicht faure horen klop mensch hjw\_becht vragen fatsoenlijk hertog aflevering waarheid ergerlijk schok beschouwen amsterdam dalen hoofd steken reis novelle dichter boek leiddraad genade tannhauser jong\\
\textbf{Proportion:} 0.00029827215\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0098 \textbf{Probability:} 0.9965141
}}
\item[\textbf{Topic {83}}:] {zee notaris kleine piet perceel verkooping honderd gulden net bieden geld hard visscher ooog eiland sigaar huis veldwachter goedig vangst turen grond precies klomp gemeene deinen dertig heer weduwe zaal\\
\textbf{Proportion:} 0.00028931705\\
\textbf{Document:} \textsl{Urk.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0094 \textbf{Probability:} 0.26308653
}}
\item[\textbf{Topic {155}}:] {luyken kalff dichter bloemlezing dr verzamelaar bundel breeroo vers jan\_luyken gedicht hooft lezen g\_kalff stuk amsterdam bibliographie genieten bijeenbrengen pn kampen\_zoon smaak poezie eeuw huet geslacht dichterlijken multatuli treffend stichtelijk\\
\textbf{Proportion:} 0.00027919913\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0011 \textbf{Probability:} 0.9924794
}}
\item[\textbf{Topic {10}}:] {chamberlain tijdschrift beweging birmingham de\_nieuwe\_gids salisbury randolph\_churchill lord macht geestelijk van\_deyssel tonen trekken monopolie partij judas januari toekomst joe letterkundig redacteur radicaal meening iersche vragen verschijnen deelnemen behoren zaak balfour\\
\textbf{Proportion:} 0.00027201994\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0098 \textbf{Probability:} 0.99575025
}}
\item[\textbf{Topic {16}}:] {catalogus geschiedenis tooneelspeler museum wereld mauritshuis kunst belang kennis recht gedacht congres beschrijving eeuw kapitaal aarde stuk menschheid kunstenaar kunstgeschiedenis werken levensbericht kracht hoogte voelen mensch ding begrijpen middel rijk\\
\textbf{Proportion:} 0.000268099\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch Overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0011 \textbf{Probability:} 0.9957156
}}
\item[\textbf{Topic {56}}:] {inlander roeier kampong geluid schip sloep lichaam kring gelaat mandoer lijk ademhaling wal roeien voet massa dokter pap vinger riem omhoog vrees beenen adem water borst angstig hoofd lood matroos\\
\textbf{Proportion:} 0.00025625323\\
\textbf{Document:} \textsl{Matropaï.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0040 \textbf{Probability:} 0.51205266
}}
\item[\textbf{Topic {193}}:] {godin god kind demeter vacht vrouw vuur huis mensch kreta godlijk zoon hoofd schenken schaar verteren vorst altaar loon leggen nacht moeder zetel bron voedster dos paleis voorwaar water goddelijken\\
\textbf{Proportion:} 0.0002537452\\
\textbf{Document:} \textsl{Demeter bij Keleos .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0073 \textbf{Probability:} 0.99635834
}}
\item[\textbf{Topic {109}}:] {dienstregeling art spoorwegmaatschappij wetsontwerp invoering publiek venetie uur wet trein minuut nederland omwerking minister artikel piazza oktober nederlandsche karmozijn decor doge winst harmonie titiaan overgang droom college les vroeg mei\\
\textbf{Proportion:} 0.00024456135\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen en opmerkingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0107 \textbf{Probability:} 0.86520183
}}
\item[\textbf{Topic {58}}:] {begijn boek navolging prof ag mr overzicht begijnhof mr\_jn hall vous bladz dr hamel dichter wit hubrecht kapel overeenkomst g w kroniek schrijver dramatisch voorkomen letterkundig gent boutens gesprek gids\\
\textbf{Proportion:} 0.00023948589\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0023 \textbf{Probability:} 0.9926574
}}
\item[\textbf{Topic {79}}:] {carel\_scharten lijf donk're zoel 'n voelen mysterie stonde lid diep stengel koel teer vers lichten zang ziel langzaam gloed blij schreien zoelte bewegen helder wonre hangen leen schijn luchtig rein\\
\textbf{Proportion:} 0.0002367244\\
\textbf{Document:} \textsl{Verzen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0036 \textbf{Probability:} 0.9885403
}}
\item[\textbf{Topic {110}}:] {australie staat opvoeder volk australisch engeland kolonie gemeenebest continent werelddeel vervaardigen hoofdstuk bevolking macht moederland kweekeling zaak bond vereeniging regeering victoria amerika ding eenheid kiezen staten mogendheid koning afzonderlijk succes\\
\textbf{Proportion:} 0.00022981975\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0022 \textbf{Probability:} 0.9968334
}}
\item[\textbf{Topic {70}}:] {kuenen israel critiek criticus traditie critisch heilig verhaal schrijven schrift overlevering chr cyrus theol wonder tw onderzoek methode tap verleden priester vinger oorkonde tempel profetie bijbel voegen daniel geschieden napoleon\\
\textbf{Proportion:} 0.00022864743\\
\textbf{Document:} \textsl{Kuenen als criticus.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0114 \textbf{Probability:} 0.1533849
}}
\item[\textbf{Topic {72}}:] {czaar korea papaver afgrond japan daaronder mijzelve moskou paarsche boek glimlach gregorius monnik cel 2e quack signalement taal volk diplomaat donker slaaf overmannen kennen druk rivaliteit zaal stelsel maatschappij zin\\
\textbf{Proportion:} 0.00022343766\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen en opmerkingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0105 \textbf{Probability:} 0.993052
}}
\item[\textbf{Topic {115}}:] {sonnet hertog e ferrara italie ch hof nar non este eeuw che mio dolce ziekte heilig verloochening xxiv schiereiland genegen re vers noach 'n onbetaalbaar visscher uithongeren staatsman maatregel wereld\\
\textbf{Proportion:} 0.0002117272\\
\textbf{Document:} \textsl{Profielen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0075 \textbf{Probability:} 0.13433987
}}
\item[\textbf{Topic {34}}:] {vogel schrijver dier dikwijls mevrouw vogelnest belangstelling boek heer fransch engeland omgeving engelsch beschrijven hoofdstuk wijden jong bekend moeite vroeg gelukkig prof zang schrijfster sont primeur londen histoire onderscheiden vanzelf\\
\textbf{Proportion:} 0.0002075049\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0110 \textbf{Probability:} 0.9958415
}}
\item[\textbf{Topic {165}}:] {schim boot angstvol heer water gestalte kastijden kijken rijzen he oever duivel roeispaan looden schuit geweldig recht schuldig uitgaaf zoo'n pijnen roepen arg volk klinken veer dor lila gang onbeholpen\\
\textbf{Proportion:} 0.0002060224\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0089 \textbf{Probability:} 0.9950304
}}
\item[\textbf{Topic {158}}:] {willem\_royaards drama stem brutus royaards persoon voordracht rol kunst julius\_caesar kunstenaar figuratie kracht publiek decor dictie intelligentie tooneelspeler inspanning luid waagstuk stand voortreffelijk verschillend herhalen indruk hoofd fraai grens vertonen\\
\textbf{Proportion:} 0.00019560724\\
\textbf{Document:} \textsl{Dramatisch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0069 \textbf{Probability:} 0.9970439
}}
\item[\textbf{Topic {50}}:] {czar idee sterven wereld russisch ziek zoo'n ruhe sterben parijs hof machtig gevoel toekomst politiek vrouw geschiedenis einmal ich nicht droefheid kann dynamiet koel mensch volk vroolijken kroon medelijden dood\\
\textbf{Proportion:} 0.00018886752\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0109 \textbf{Probability:} 0.99575
}}
\item[\textbf{Topic {124}}:] {schrijfster anna novelle savornin\_lohman liefhebben vernemen noodige haagsche elle vrouwenhart meerder ontwikkeling thema radicaal espoir waarneming richten waarachtig bestudeering secret positie ida\_heijermans denkwijze schijnheilig belang kring coquetteren zelfmoord ayant onbeteekenend\\
\textbf{Proportion:} 0.000161562\\
\textbf{Document:} \textsl{Letterkundige kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0026 \textbf{Probability:} 0.18537934
}}
\item[\textbf{Topic {94}}:] {minister chamberlain oppositie rosebery vriend leider juni oorlog balfour zaal amendement voeren kanaal ministerie stem papier ontbinding dom zomernacht looze aankondigen opstaan bijzonder ding stemming passen mensch vijand hertog wereld\\
\textbf{Proportion:} 0.00014805463\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0078 \textbf{Probability:} 0.9959809
}}
\item[\textbf{Topic {148}}:] {lennep van\_lennep vertaling alberdingk\_thym vader gedicht kring huis geest literator smaak boomen holland zoon kennis gastheer geestig oorspronkelijk betrekking eeuw misschien herinneren kennen vijfentwintig bezit handel buiten geslacht lezen generaal\\
\textbf{Proportion:} 0.00013608181\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen en opmerkingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190301\_01\_0066 \textbf{Probability:} 0.9335238
}}
\item[\textbf{Topic {43}}:] {lazarus godgezonden weekblad vreemd voorbij schoonheid psalm genooten vaderland schrijven steilen spelonk hart simple zuigen veer drijven lentedag maat uur stichten verstooten pad zon buiten geel week gelden strekken behoefte\\
\textbf{Proportion:} 0.00013555786\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0131 \textbf{Probability:} 0.98810214
}}
\item[\textbf{Topic {182}}:] {bulgaarsche russisch bulgarije rusland vrouw moeder vorst macht eer vragen ding grijpen leger troon loon geboorte jong dood strijd kind verliezen wachten bloed arm lot dokter voeren oorlog slag grens\\
\textbf{Proportion:} 0.00012785307\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0086 \textbf{Probability:} 0.99560595
}}
\item[\textbf{Topic {192}}:] {th tulp kock purperen stilte boot god bloed d horen boer oom klampen uitgeven vrede mensch bidden redden francais moed gewijd deez hervorming steun schreien vrijheid gerust stuiten stok laving\\
\textbf{Proportion:} 0.00012064412\\
\textbf{Document:} \textsl{Transvaliana.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0007 \textbf{Probability:} 0.98925513
}}
\item[\textbf{Topic {98}}:] {wilson its it with heer presence that overeenkomst not this amerika uitstrekken schrijver indiers azie office aantreffen invloed one wereld talrijk godsdienst ontwikkeling but westen volk taal beschaving wonderlijk mythe\\
\textbf{Proportion:} 0.00010128279\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen en opmerkingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189701\_01\_0076 \textbf{Probability:} 0.993992
}}
\item[\textbf{Topic {198}}:] {imaginair malade molieres geneeskunst dokter stuk kwaal februari mensch zenuwstelsel dol komischen voelen les bedrijf pijn rede gewoonlijk bekend oorzaak 3e vrouw lijden zoeken ervan ziek type gelden volmaakt broeder\\
\textbf{Proportion:} 0.00010029885\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen en opmerkingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0086 \textbf{Probability:} 0.99403733
}}
\item[\textbf{Topic {174}}:] {ziels schoonheids elkaer arm heemlen aardsche diep zon klaar ooog hof pc\_boutens schat naakt eng slaaf schoonheid donkre schuchter gulden eeuwigheid evenwicht naam getij wonder vrucht rijzen heffen landen gever\\
\textbf{Proportion:} 9.3863615e-05\\
\textbf{Document:} \textsl{Verzen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0007 \textbf{Probability:} 0.7289416
}}
\item[\textbf{Topic {90}}:] {victor\_hugo saintebeuve votre absurd artikel mirabeau article pons un\_de mevrouw dl vox vermeten suis geest mon vous vriend brief schrijven wereld mensch grond jong 'n vrouw ziel theater hart ooog\\
\textbf{Proportion:} 8.484325e-05\\
\textbf{Document:} \textsl{Sainte-Beuve en Victor Hugo.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0134 \textbf{Probability:} 0.07522738
}}
\item[\textbf{Topic {132}}:] {querido flaubert maupassant levensgang erven\_f\_bohn kunstenaar haarlem ding belangrijk praten goethe sich koken vaart romanschrijver critiek waarde mes honderd boek geweldig criticus kunstenaarsleven ecrire kunstwerk schoonheid es veilig aandacht daarmee\\
\textbf{Proportion:} 8.234224e-05\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190601\_01\_0112 \textbf{Probability:} 0.9842375
}}
\item[\textbf{Topic {12}}:] {van\_nouhuys wg nouhuys kind blank van\_holkema duif warendorf lezen novelle vrouw vader gedicht strijd gevoelig ontvangen amsterdam dochter voorkeur schrijver vragen bibliographie teeder ontgoochelen motief verhouding begrijpen bewondering drama teleurstelling\\
\textbf{Proportion:} 7.991332e-05\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0118 \textbf{Probability:} 0.99072826
}}
\item[\textbf{Topic {163}}:] {muziekfeest faun dreyfus intellect rennes verrader clair staf jood bloementuin wondermooi pastoor tonen music pantheon aken voorval judas proces verklaren wade taalkunde wonderschoon eenige kracht watervloed weerklank vervloeit verbeten gouden\\
\textbf{Proportion:} 7.516331e-05\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189901\_01\_0092 \textbf{Probability:} 0.12515864
}}
\item[\textbf{Topic {180}}:] {weerloos hoonen verhoren vaas aanschouw stad levensleed toorn hond aanzitten waden getik begroeten verstouten deemoed veulen verbloemen bijzetten bui wijlen smidse brak gekweel fatsoen uzelven rook waardig sphinx eerbetoon muiter\\
\textbf{Proportion:} 6.0374845e-05\\
\textbf{Document:} \textsl{Verzen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0036 \textbf{Probability:} 0.096321
}}
\item[\textbf{Topic {127}}:] {schrijver hoofdstuk manier sarcey grond oprecht critique chose vieille denkbeeldig schrijven vertellen rein becque kind zaak verschillend bekend hoofd belangrijk vriend hart geschiedenis gelukkig punt samen rust gebruiken vroeg voorbij\\
\textbf{Proportion:} 5.973491e-05\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0079 \textbf{Probability:} 0.9842994
}}
\item[\textbf{Topic {87}}:] {ster bant diep maan droom aard slaap klaar traan voet hemel diepen maannacht vergeefs boog geluk verstillen schijn blind veilig huis hoofd stem bezit hierheen zwerm heemlen thuis tegenwoordigheid gespannen\\
\textbf{Proportion:} 5.1084968e-05\\
\textbf{Document:} \textsl{Verzen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0101 \textbf{Probability:} 0.5551403
}}
\item[\textbf{Topic {84}}:] {marie\_boddaert gids genestet jong neergezegen dichter levensbeschouwing witheid engelen albert\_verwey geleiden potgieter verlaten sterven verwaarlozen geheimnis stemme huet zonnigen dichterlijk teere boomgaard breeder redactie w\_versluys verstaan teederheid vorm uitspreken klank\\
\textbf{Proportion:} 5.08361e-05\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen en opmerkingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0077 \textbf{Probability:} 0.9088567
}}
\item[\textbf{Topic {32}}:] {jong delftsche tijdschrift student delft nevel kracht moed boek uiting inleiding aflevering pretentie doel terugdringen rijzen oprichten opsluiten vorm schrijven kennen gevoel geleiden 'n recht regelen begrijpen sterk geest gevoelen\\
\textbf{Proportion:} 4.5112145e-05\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189601\_01\_0035 \textbf{Probability:} 0.9870055
}}
\item[\textbf{Topic {191}}:] {open droomen werken effen eten slaaf bieden lach blinken koning voet blinddoek doove urn openstaan gaaf wisseling pc\_boutens vluchtig inkomst jan gezag verkeer eenige haven daglicht tongval vromen hierheen smeulen\\
\textbf{Proportion:} 4.2026728e-05\\
\textbf{Document:} \textsl{Sonnetten.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0056 \textbf{Probability:} 0.73348945
}}
\item[\textbf{Topic {71}}:] {rede ding wachten onderwerp optreden opwekken voordracht persoonlijkheid toehoorder rotterdam sgravenhage nijmegen groene kiezen hoofd hart aard kracht lucht lezen indruk persoon begrip treden bekend verliezen uur on stand los\\
\textbf{Proportion:} 4.084034e-05\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0098 \textbf{Probability:} 0.9859463
}}
\item[\textbf{Topic {140}}:] {weerglans spoed omwoelen gemoed leggen nader zegen stroom naam moeder venster blijde morgen ooog innemen gesuis binnenkomen zoeten tehuis strook verdwaasd vasten windstilte huisgenooten hemellicht reize eersteling verbaasd reine marie\_boddaert\\
\textbf{Proportion:} 2.6264606e-05\\
\textbf{Document:} \textsl{Eersteling.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189501\_01\_0062 \textbf{Probability:} 0.43654814
}}
\item[\textbf{Topic {145}}:] {winternacht gesternte glans droom star dof klaarte lijnen ochtend doorschijnend donk're eeuw'g toovermacht wegduiken nachtelijken zilv'ren heuvelkling verstrooid trans schemerlicht daveren zwaarte nevel gevaarte boeien milden heelen donderslag herinnering damp\\
\textbf{Proportion:} 1.9960184e-05\\
\textbf{Document:} \textsl{Sonnetten.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0009 \textbf{Probability:} 0.31546694
}}
\item[\textbf{Topic {47}}:] {rimpelen smachten verlokken eenling uitvaart cadans lef gruwzaam eeuw'g lichtbron weenend huizenrij ond verbloemen veege ongeloof loot luchter spaak marx moeizaam meeslepen el koninkrijk marie vonken gulzig winternacht verzwakken log\\
\textbf{Proportion:} 1.963897e-05\\
\textbf{Document:} \textsl{Verzen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190101\_01\_0008 \textbf{Probability:} 0.30588633
}}
\item[\textbf{Topic {42}}:] {conscience quantite etymologisch resumeerende weerstond speculeren mensch vragen vrouw recht volk buiten regeering jong voelen schrijven trekken kracht kennen huis naam ooog geest heer werken vroeg hoofd liefde misschien dood\\
\textbf{Proportion:} 4.903271e-06}
\item[\textbf{Topic {96}}:] {mensch jong vrouw vragen recht werken staat zaak hoofd kracht schrijven vraag ooog kind taal kennen volk belang voelen heer hart stuk vroeg wereld zoeken geest stad huis begrijpen verliezen\\
\textbf{Proportion:} 2.9211822e-06}
\item[\textbf{Topic {53}}:] {voelen werken mensch vrouw jong naam taal schrijven ziel kind ooog begrijpen kracht ding liefde fransch heer kunst trekken wereld zaak volk vreemd school wet hoofd geest verschillend zoeken gevoel\\
\textbf{Proportion:} 2.9180146e-06}
\item[\textbf{Topic {129}}:] {jong mensch ziel zoeken dier eeuw boek ooog kind vorm vrouw grond schrijven lief hart liefde zaak geest kracht taal vragen rijk werken volk kunst naam wereld kennen hoofd dood\\
\textbf{Proportion:} 2.9069104e-06}
\item[\textbf{Topic {91}}:] {mensch schrijven kunst werken opera vrouw kennen recht zoeken kind volk eeuw naam jong wet muziek stuk buiten huis stad hart voelen publiek ooog dragen geest trekken dier bekend vragen\\
\textbf{Proportion:} 2.9063747e-06}
\item[\textbf{Topic {151}}:] {schrijven mensch vrouw kind kennen werken brief voelen jong wereld vragen ooog naam moeder kracht lezen 'n horen eeuw verschillend recht volk bekend hoofd zoeken geest dood dier buiten vriend\\
\textbf{Proportion:} 2.8982279e-06}
\item[\textbf{Topic {20}}:] {schrijven vrouw kind mensch heer jong recht vragen wereld huis ooog brief voelen hoofd stad boek geest vroeg zaak kennen begrijpen misschien ziel horen belang grond ding vraag arm werken\\
\textbf{Proportion:} 2.8867753e-06}
\item[\textbf{Topic {195}}:] {kind ooog mensch schrijven eeuw naam werken onderwijs stem vragen hoofd koning muziek stuk ziel vrouw vroeg geest begrijpen kracht invloed buiten school voelen zoeken geschiedenis horen volk heer jong\\
\textbf{Proportion:} 2.8599056e-06}
\item[\textbf{Topic {18}}:] {kind onderwijs vrouw jong schrijven zaak mensch vragen recht stuk eeuw werken huis wet naam vroeg school hart fransch kracht trekken taal geest kennen volk heer misschien lezen nederland boek\\
\textbf{Proportion:} 2.8582692e-06}
\item[\textbf{Topic {125}}:] {schrijven kind mensch jong vrouw boek ooog diep zoeken werken volk vader vragen kennen wereld ding opera heer moeder voelen publiek liefde taal zaak buiten vroeg hart zin vriend geest\\
\textbf{Proportion:} 2.8417442e-06}
\item[\textbf{Topic {1}}:] {hoofd ooog recht mensch vrouw schrijven 'n kind trekken jong werken voelen volk vroeg wereld zoeken diep vragen sterk arm vorm zaak huis feit belang ding kijken ziel verschillend buiten\\
\textbf{Proportion:} 2.8396e-06}
\item[\textbf{Topic {114}}:] {vrouw mensch werken kind kennen vroeg volk schrijven ooog vragen huis jong recht zaak voelen hoofd boek geest liefde 'n stem grond dier naam kunst begrijpen eeuw vorm zoeken misschien\\
\textbf{Proportion:} 2.8389989e-06}
\item[\textbf{Topic {37}}:] {schrijven kind werken vragen boek belang vriend recht verschillend eeuw mensch hart zaak lezen vroeg voelen wereld kennen kennis naam grond vrouw hoofd ooog taal vreemd brief jong muziek buiten\\
\textbf{Proportion:} 2.835496e-06}
\item[\textbf{Topic {45}}:] {jong schrijven kind mensch voelen vrouw ooog taal 'n naam boek vragen recht heer kracht vroeg verschillend wijzen lief liefde dier kennen begrijpen zoeken werken strijd stuk kunst vorm geest\\
\textbf{Proportion:} 2.8104562e-06}
\item[\textbf{Topic {54}}:] {mensch taal heer hoofd voelen 'n vrouw begrijpen wereld jong stad zaak schrijven hart vroeg huis horen kind kracht ding boek kennen schrijver vragen wet buiten indie sterk kunst invloed\\
\textbf{Proportion:} 2.7955323e-06}
\item[\textbf{Topic {194}}:] {vrouw mensch kind zoeken schrijven recht vragen jong ziel lief heer vroeg hart diep kennen vraag ooog zaak brief liefde begrijpen buiten wereld boek roepen gevoel moeder volk hoofd kunst\\
\textbf{Proportion:} 2.752696e-06}
\item[\textbf{Topic {171}}:] {mensch schrijven voelen 'n kind hoofd vragen werken boek naam wereld ooog recht vroeg buiten horen huis vrouw stuk ding roepen zaak jong stad eeuw kennen grond lezen vreemd heer\\
\textbf{Proportion:} 2.7493954e-06}
\end{itemize}
\end{footnotesize}
